【樓價回調】海富苑呎價跌穿9000元 較數日前同類成交平近百萬

16:00 2018/11/03

【樓價回調】海富苑呎價跌穿9000元 較數日前同類成交平近百萬
代理：內籠殘裝拖低造價

熱門屋苑之一的大角咀海富苑再錄回調成交，樓價與日前同類成交相差近百萬，未補價呎價跌穿9000元水平。

世紀21家天下物業富榮花園分行經理黎振傑指出，屋苑海寧閣中低層12室，實用面積546平方呎，剛以未補價468萬元易手，樓價跌穿「5球」，呎價8,571元，呎價跌穿9000元水平。

首先，日前錄得1宗白居二入市個案，為同座中層單位，造價565萬元，樓價相隔約5層，是次成交價足足低97萬或17.2%。另去年2月同座中低層3室，造價451萬及呎價8,260元。

其次，屋苑對上一宗呎價8000餘元的成交，已經要追溯至去年5月。對比同類單位中高層戶今年高位呎價要10,961元，高位回落達21.8%。

為何是次成交價可以相差近百萬？黎振傑解釋，是次成交單位內籠殘裝，拖低造價。

8500 一尺住奧運

個個買完 都重新裝修架啦
又唔係半新樓

唔知嗰位白居二睇到有咩感想?

不過海富唯一唔好係同公屋無異
得佢一座係居 但用料外觀都同公屋一樣

再跌啦

呢個真係抵到爛

篇文寫到1999 咁

跌左幾多？

用料同公屋一樣係優點

長者屋果座幾年前爆左次姐

各類害蟲嚟講，木蝨係最撚難搞

利申：做相關工作

木蝨唔計

表示住附近，真係算好住

位置超靚，500幾係三房？仲有奧海城旺角街市，地鐵西鐘 不過都唔夠抽到公屋班新移民爽

地產手字差 將就下啦ching

殘唔殘都會再裝修架啦

未補地價